[勿用BNS] 網購口罩集運討論44

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

屌你老母bns，祝bns全公司全家中肺炎

你有心就上BNS個倉睇下 到底有幾多貨 講屌我會想屌左Shipbao先 到左倉成個月都未見件貨出現 bns同一日到 上星期五已經拎埋

睇你老母呀我，你接得單，比得期就要meet
你做唔撚到就咪撚拖人落水，我依家用撚緊bns，shipbao 關我撚事？

要pin

繼續屌

4個鐘未有密碼正常？buy and shit

有人試過九十幾個鐘

.....多撚謝bns

已到達香港機場等待處理
處理咩啊 倉都入唔撚到啊

報告番，我畢業脱離bns地獄

你呢啲咪仆街嚟囉 宜家咪就係同「你一個人上網 同成村人一齊去同一個網」一樣情況 一負荷唔到就一定load得慢架啦 搶左咁多次口罩你都知啦 宜家仲要係做貨運 每次可以運返嚟嘅數目都係固定嘅 你想佢可以點快？btw唔該你睇真啲 我BNS 2月5號到嘅 我2月28號去左BNS度拎 所以我都係有用 thanks

處理點拎件貨返去佢地個倉 再比你地班大帝拎 好似係 你地可以話我好彩 用3次BNS 頭兩次都係3星期內 最後一次都係23日 不過就算真係遲 點撚急都冇用 鬼叫你件貨已經運左去佢地度 就好似我shipbao咁 2月3號到 宜家都未撚入倉 我fd 2月5號到 用BNS上星期已經拎埋 我都未撚屌Shipbao啦

我屌你老母臭西，打手打到你咁西柒蠢，字都唔撚識一隻
仲用上網黎做類比，你老母生個咁既弱鳩智真係好可憐
17-29個期係咪佢比呀？ meet返個期係咪應份呀？屌你老母，meet唔撚到成間公司縮撚晒入老母西到，又唔撚覆人，屌你老母，明未呀柒頭？ 仲有FILO我都未撚柒講
你老母仲出黎申請比人屌，用下你個西腦啦，唔撚怪得知要做打手呢d 19低下工作

你shipbao未拎你咪走去屌shipbao囉
我地屌鳩Bns關你撚事呀？ 屌你老母臭西打手
我地屌9 bns使唔撚使同你入紙申請呀？
你都on撚79

你咪撚嘈啦咁
你試下入庫一星期 等機位兩星期 香港機場一星期都未撚處理完先講啦
3星期得既我洗撚屌佢？
你無野啊
講緊bns垃圾 你推第二個垃圾出黎
其他人照可以話佢唔垃圾
但係bns係大圍都屌佢垃圾 你仲要出黎護啊

仲有啊 你個sample size細都咁就咪出聲啦
好撚柒架

5號啦，屌你老母BNS到限期都未出到貨畀客，含撚啦屌你老母仆街

EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

已出轉運單 thx bns

條陷家產申請出黎比人屌，柒撚到🤦🏻‍♂️
打手打到咁撚柒廢

岩曬比我出下氣
咁撚耐啲貨都未到手

已出密碼 拎得

比佢block

開個ac啦 每日一屌先順下條氣

二月十左右係amazon落左兩張單
今日終於本地入庫晒

同期得1盒1313到左迫人上葵芳拎，仲差3盒又未到

我2月9入
17-29 arriving
隔一日都咁撚誇張

Sor9ly囉 我唔係你地班大帝 可以訂到咁多單 最衰當初唔貪心 訂得2箱搞到個sample size咁細 對唔撚住tw我係入庫2星期 係唔洗等機位上到船 我親身經歷係 我信佢地真係盡晒力 你鍾意話我係打手咪打手 你開心咪得tw講咁多夠口罩用未？

抵撚死啦 知唔知點解到宜家都冇貨呀 咁撚臭串比我都唔撚做你單啦

屌撚完有貨未？支持繼續屌 屌完都係冇貨

我同你講 你講嘢咁撚黑心 抵你冇貨到

bns 2月12送到 一個上星期5 一個今個星期一有得拎 13 號送到個佐川就 10 mar
兩個澳洲 17到 今日有得拎
比起其他平 但慢個半禮拜

船運過咗8日先上去bns 拎會唔會收我存倉費

你知唔知sample size 係點抽架
乜你用訂貨量黎抽架
唔係用人均用時或者每張單咁抽架
我訂1噸貨咁我咪食曬成個sample size?
你不如咪再出黎柒
仲有咩係"係唔洗等機位上到船"
等船緊係唔洗等機位啦 柒頭

你傻撚啊護到?
係我屌鳩佢所以佢唔出啊
定係佢唔撚出貨我先屌佢啊

唔屌更加慢條斯理

日本船運 差一張3月12-18 就完啦

屌中撚左體積重伏

體積重: 12.7kg
實重: 3.48kg

收費: $720

屌點解唔一早睇清楚d
仆街真係。。。
除返開仲貴過舊野本身
屌

我屌你老母，bns全體上下快撚d死全家呀

Bns係咪出手太低
請埋d打手咁撚弱智

邊間

出現左終極BNS苦主
我地全部人都係小兒科

屌佢老母bns全公司都垃圾黎

喂打手出黎解釋下拉

屌23日好似好威威咁

屌 你屌完佢佢都係唔會出 根本宜家個控制權喺佢度 你慳返啖氣好過 你話你每日一屌 屌足成個星期佢就會出比你就話啫 btw我唔係護 真心講事實 BNS係差 但仲有更差 你已經算好彩 起馬見到件貨

屌完佢有冇快左先？

乜撚野叫仲有更差
屌你老母又想spin?
垃圾公司

屌佢引到你呢隻bns 狗上水睇弱智仔表演衝出黎柒呀，屌你老母bns死全家

屌 睇嚟啲人真係嬲撚到個腦唔識轉 我就係少單 某幾單量叫多少少(但同你地班大帝比梗係少啦) 所以我內文根本就認左sample size細 定你呢班大帝個腦已經退化到咁都睇唔明

Btw如果你有睇Bns嘅update 當時佢地係冇機位 之後先走去搵船位 我就係嗰批 自己柒到甩轆都唔撚知 屌撚到個腦都退化埋真係得啖笑

Sor撚9ly 唔係呢單嘢我都唔會用Bns 過左呢單我更加唔撚會用 我有其他貨嘅集運公司又快過佢又平過佢 當時就係為左分散風險先用埋Bns 對唔撚住我係Bns打手有口罩未？拎住40盒笑撚住你

其實有冇諗過係你地柒？訂貨訂得遲 又唔見堆炒狗來貨慢？學人地搭飛機去買嘛 柒頭要用集運咁窮？

40盒燒d比你老母用啦
好似好撚威咁，笑撚死人笑你弱智無point咋on9

你咪一樣用集運，好心你就柒少陣啦

又真係好撚威架 起馬我唔撚洗好似你呢啲柒頭咁屌三屌四屌撚到唔知幾時都未撚可以拎貨呀 吹咩？屌你老母臭化閪

我柒？宜家我拎到貨 你拎唔到喎 邊個柒呀？

同埋我冇講過我有錢 所以我咪用集運囉 不過點都唔撚夠呢啲人柒 人用集運我用集運 我就收左貨咁撚耐 有人就到宜家都仲要屌自己啲貨未撚返嚟

咁洗唔撚洗頒個獎比你呀？bns狗仔
你咁撚威咪叫bns扣晒d貨以後唔好撚派囉，到時咪睇邊個仆街囉柒頭，話你柒又點撚樣呀？

你鍾意啦 我都同你講左 我之後係唔會再用bns 你係要話我係打手都冇問題同埋呢 我呢啲small potato拎完自己貨就唔撚理架啦 係見你屌撚到bns好似殺左你老母咁先講一兩句 btw你覺得我柒 但我點睇都係你柒就好似支那嘅井底之蛙咁 一個未到貨嘅 話一個拎撚左貨嘅柒 人唔笑狗都吠

真係廢撚事理你呢啲on9 繼續每日一屌 屌完再日日睇status 內心希望佢快啲出貨比你拎啦

咁你咪唔好撚柒理囉, 走入黎比人屌, 邊有人好似你咁撚鳩弱智
BNS班狗真係無撚腦咖喎

如果我今日入嚟比你屌完 bns係會快左嘅 又何樂而不為？作為香港人始終要屌嘅係政府 保住條命點都最緊要 不過真心講句 你個格真係好撚衰 勸你改善下 唔係你串鳩我 我都廢撚事串鳩你

喂又話唔撚入黎既
又衝入黎柒呀? 我有我屌, 你咁撚威水又入黎乜柒野呀?

今晚又多張單彈個盈業大廈出嚟屌佢係咪見到已經5號就扮晒嘢

依家話你抽撚錯sample類型啊
用量黎定時間？
你搞笑啊

護主收錢啊
唔係點買40盒口罩

改個地址就當應付咗啊？

改地址都唔代表會有
一日未收CODE你都唔會有得拎

條傻閪拎40盒上山拜老母咖

用bns
27/2-6/3仲未有消息

有冇人知美國岀庫要係portland黑洞等大概幾耐先會去到等機位

我7號入庫 等到25/26先到香港

你預依家無半個月都叫快

12-18/3 老人先跑出左 等pw
28-6既貓轉左地址聽日未必有

遲佢一日5/2苦主路過

我6/2 同16/2出庫 都係2/3先有得拎

預唔止一個月啦
4/2岀庫今個星期至到

咁而家邊間集運好用?
利申 唔係買罩

我洗撚好似你咁灑自己命有幾多盒咩, 睇完你聲稱既40盒就以為好多我笑撚左出黎. 得你一個識得分散幾間公司運咩.
應撚埋你拉, 我由1月到2月中我用左其他5間公司運返黎. 齊撚灑拉.
40盒口罩有邊一FUCK把炮呀? 我最少個張單都50盒拉 ON9仔
所以我之前先同第二個ba da講點解唔用UPS

人地屌緊你一樣野, 你又避開攞第二樣野出黎串串貢, 點知又係俾人屌到收皮.
而家屌緊大圍都要1個月以上, 你就跳出黎話自己23日好撚威,
我應完你之後, 你就串串貢話我訂貨訂得遲, 邊撚個同你講過訂得遲?
串我唔搭飛機去買, 你就知我1月LA返黎冇帶貨?
講野之前善用你個腦袋, 連人地屌緊你D咩都唔知就唔好出黎柒拉

拿,記住唔好覆我地呀
唔覆我地就當你贏okay?

我都係5/2 ,預到12/3 到港

俾個參考你
我買過咁多款有ASTM認証既口罩, 一盒50個連埋盒計.
大約0.55lbs ~ 0.7lbs 都有

有啦，4盒都好大盒

睇下佢total幾多個, 不過呃榜實一定有

重點係 邊個話我買口罩
二黎 我又無話要做炒狗
三呢 我就啲野貴過佢啲口罩少少姐 唔多既
不過講多句啊 買40盒黎拜山？唔撚識分出去幫人？
利申定先 我夠用仲要有分俾人 但係唔覺得好威
我再估埋佢一定話 你又知我無分俾人？
不過我講左出黎佢一定唔會咁講了

仲等緊EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020

兩盒presto 都已經5磅

屌你老母bns，咪撚以為加左個地址就當交功課

希望唔係拖住先, 因為 5/3 已過時效, 郁一吓改個地址, 當有做野

一樣

6/2 保管中, 預計 26 - 5/3 , 無料到, 已經成個月. ......
永不錄用 BNS , buyandship

我想問而家BNS星期六收唔收貨
買左其他野寫佢地址
我諗佢而家應該清緊倉啦？ 但入到黎個個都屌緊佢

你哋發生咩事？

bye and shit

Fitty成盒脆片咁大盒

26-5加左地址，應該就有得拎

算啦同佢地講都冇用
講返集運先，我一月尾2月頭訂，分左幾間運返黎尋日齊哂貨，運費除返開$1-1.5/每隻罩

利申除左4pk之外冇屌過人

指路成人台

1月delivered 未入庫路過

一月？
第一次見一月苦主

已經睇唔到條link

BNS由三月中櫃拆返上去

條link 2月
，但樓上巴打一月

佢究竟要喺機場處理幾多日

2/2 delivered 未入庫路過

冇 ，昨日已改地址冇料到。。拖住先

其實amazon個雪櫃都唔輕嘅

PRESTO 200一盒等於人地四盒
好大盒

差唔多啦，
total 係14盒，50個 ，
一般一盒大概半磅，有多有少

24號LA等緊機位

Bns 3月中既船岩岩收到到貨通知
26-5仲係遙遙無期

聲稱到曬香港既shipbao
成星期都未拆完箱......

想問下依家tenso揀用dhl要等幾耐？ 定係已經用得返ems?

抱歉冇用過日本口罩, 右邊個款一盒幾多個口罩

同一個道理, 我都有用4PX但係快過BNS多多聲
我都唔會阻止你屌4PX
因為, 針唔吉到肉唔會痛

綠色個一款， 1 盒有 200 個口罩

1 月 中收貨，2 盒大約 5.2lb 左右

非打手
認真食花生討論
睇到既係2月收件? 無入庫?

你睇倒既 delivered 係指賣家 deliver 佐件貨去到當地集運倉 only ... 唔係買家收倒件貨

見到Bns 淨係拆12-18/3
有冇人同我一樣，26/2，27/2 老人貨仲未有

19/2 delivered 未入庫路過

30/01日郵，19/02亞馬遜 收咗未入路過

你唔講都唔知, 我都係收返3月中件貨, 但其實3月中件貨先係HOLD左我最耐, 2月1號HOLD到今日終於有得拎

用上升期用EMS都好快, 由簽收到出庫到香港大約4日

其實佢個倉一向都寫星期六日和假期唔收件

上星期用EMS都好快, 由簽收到出庫到香港大約4日

有4單船運, 1單係17-29, 已經有得拎
另外3單係27-3月6,
但到今日都無聲氣, 仲諗住一次過拎哂,
依家又要分2轉, 屌

尋晚我去拎完，今日就收到提貨password 再去拎另一件

我仲有4件
2件26~5
2件27~6
反而12~18今日拎得, 都考慮緊等唔等多幾日

船貨應該14日內去拎就得
有件嘢26號到咗
但我今日先去拎
冇罰錢

有無美國倉苦主 2月1X 貨重未到香港 重係等機位同美國運緊唔知去邊

船貨應該唔只7日 26號嘅嘢我今日先去拎都冇事
其他貨就應該7日內

唔好超過14日
應該就冇事

至少我見到間嘢好多貨係到
預10號打後算啦

Shitbao又話大部份到咗香港都係冇聲氣
BNS啲件仲係機場 有兩單前兩日轉運都未到自取點

屌佢老味
想去消委會投訴佢

好

第一次用巨腸
入咗庫係咪好耐先可以拎？

而家佢地班撚樣派緊幾多號既貨？

我15號出日本港口，到依家都無聲無氣

今日tg有人話投訴
之後俾人屌

拆拆下老人又拆返貓
我仲有個老人未轉呀

船運係咪只可以免費擺7日?
用SF送要十四工作天咁佢係咪要收我存倉費?

Dklm bns 有件貨 mar12-16船期到左仲拎得
但27feb個件仲未到

仆街喇

我12-16mar拎得了

屌佢老味last in first out到咁撚樣

點解個個都12-18 Mar 拎得，完全冇見到有

點解2月12件老人貨BNS仲未入庫架屌

我連韓國倉嘅貨都遲

有無人知

唔係

好似之前有人投了，所以佢先出話老人優先

香港人就係做慣奴隸
屌你啦
單方面更改合約都得架咩??
咁以後唔撚簽合約啦

唔好話我話
如果投訴成功
班撚屌咪又係拎著數

你2月12重用BNS已經抵撚死

以香港人性格
冇理由唔投訴

有無人shitbao派彩

想整template 了，大家一齊send

關你撚事咩

上去問佢話拆撚錯左

當人on9

我4單船3單19-27得一單拎，加埋12-18/3幸運兒所以先問鳩佢點解17-29重未派就派後邊

2月15訂 今日攞左

想問17 FEB- 29 FEB個批 係到左香港未

沉咗

兩件貨2月14出庫，轉左地址第5日，之後0update

屌佢老母，打開個櫃check是但一件貨都知道啦，不如我話屌錯閪中出埋佢老婆仔女？

想問船貨，"自動幫我轉葵芳盈業大廈做地址" 係咪唔洗等電郵 & Password 都可以自己走去拎架啦？

強烈支持，屌你老母3月中可以攞貨，2月尾竟然未拎得係咩道理?

28號入庫今日出左庫了

幾時整9號amazon

呢個日期係真定假
定係要卡我一個月先

去到香港機場你預等返一星期
去到佢倉等佢發貨一星期
9號再加半個月到你手差唔多

睇bns心情

梗係唔係

16號出庫，
今曰有提貨碼

屌

係要有提貨密碼先得

thanks 提點，仆街bns 到依家都無收過任何提貨密碼

1件衫2lbi love bns

真係後撚悔用bns，果陣官網都未隱藏地址同宣布爆倉，屌你老母離撚哂譜，慢都唔係咁撚樣慢法啦

有無人有save到船運sf form

bns真係好撚廢 d應變能力差撚到 一多貨搞到成舊屎 我用另一間美國貨 日本貨一樣7-14日到

耐到差啲唔記得自己買咗野

根本係未撚見過大場面既垃圾公司，完全亂Q咁黎

想問下提貨密碼會唔會send去手機？
因為我入唔返註冊個email,好驚拎唔到貨

唔會
send email only
你可以開返睇提貨單嗰個網出嚟

呢單好似今日上去講數

畀著係我煩都煩撚死，屌啦聲周圍搵口罩已經哂唔少時間啦，仲要畀呢間撚樣公司玩多轉

其實賣家最撚仆街 唔同買家點會合箱寄
比我一定追amazon退錢啦

其次仆街係第一個拎貨既人 明知有問題食埋人地果份

不過得email 難追d wor 就算報警 第一條友唔係現場拆箱你都唔知佢拎左幾箱啦

Amazon賣家一定係on99見地址一樣就合埋一齊寄，第一個拎貨既fat fat囉!

3單 26-5
1單可以拎得
1單轉左轉運
仲有未轉
期望今日可以畢業

我d 4pk 都算慢， 但我唔會屌佢，
因為佢平bns 好多，
依d先叫貪平。

繼續等
等到死果日同個仔講
你老豆我bns仲有貨未拎

唔想分開兩轉去bns呀
幾時先有提貨密碼

請問一下
1盒1731 120個罩 船運3磅 合唔合理

14/02/2020 5:50 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

屌佢 14/02/2020 4:37 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020 拎得未呀

我懷疑 2月9 AMAZON既都係咁既CASE,

想問下有冇人係用韓國倉 佢大概幾耐會到港

禁咗出口好耐

終於拎齊貨畢業 唔洗再mon po
希望各位都快d畢業

我唔係運口罩

好快到香港 4-5日到
2月頭用過2次

我上星期出左庫 到宜家未有消息 第一次用bns就覺得瀨野

我一月廿幾號啲野到咗美國倉
到而家都未到香港 好撚野呀 hello captain
黃又有撚用咩

我2月頭用過一次都冇問題，月尾就出左事
我啲貨都未到

喺fb見有人話廿幾號出庫嘅 七日就到港 三月頭嗰陣拎左 但我件貨過到七日都未到港

有冇gbs苦主？

痴撚線今日多人到

咁你就咪上嚟呻啦

27-6

26-5都未出，屌你老母bns

剛剛攞埋d骨
重差老美個水貨就唔使再去

你班仆街俾返d 公德心得唔撚得？
咁同支那人有咩分別？

呢間我都中咗一次 但keep住用 態度好速度快 日本到美國 口罩到豬咀filter都仲用緊佢

好撚仆街

拎去畀d公公婆婆回收好過啦

香港人不嬲都係咁架啦

到咗
攞晒

個post主啲表達能力好差
一嚿嚿咁

可能運過嚟太慢
覺得等攞貨比想像中快

EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020，屌你老母BNS，拎得撚未呀?

3月入庫美國倉係咪未開始出庫？

抵撚死，祝你全家中肺炎死唔去但個肺得番半成功能

拎返去比bns賣啦
佢地蝕左7位數

屋企而家有過40盒，仲等緊bns ship我最後幾盒黎，駛唔駛比d你呀肺炎仔

自已柒下柒下將所有貨放係bns，我前前後後用左5間集運，bns爆就轉用ems，ems爆轉用dhl，你呢d唔撚用腦既後果咪係到喊苦喊忽 無既，你貪平呀嘛，bns的確係最平最有良心，三百幾蚊ship一盒口罩你有冇用過，死窮閪係到發窮惡bns良心做法吸左成堆低質客，諗起都戥佢慘

lau主好慘希望你全家快d中肺炎唔駛等得咁苦，祝福你

入庫入咗1個月 bns ho ball

屌..到未啊shitbao

開始冇乜人推POST?
係咪已經拎得7788

14/02/2020 5:50 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

你見到冇人係因為鬧雙胞
呢個post嘅樓主無啦啦自己走去開多個44

因為上黎屌都係慢 屌到心很累

我有件24/2 12:44PM 都係LA

我一件26，一件27 兩件都未到

全部拎哂

好在頭批用哂 TENSO DHL+EMS
有罩用再慢慢等 BNS

BNS 日本全部變船貨，以為好耐，點知又幾準時，係要過海拎麻煩

運費黎請BNS十單加埋都平過一單TENSO

咁撚惨，就告到佢執，唔撚使做囉

[便宜莫貪] 網購口罩集運討論45

窮閪撚有錢告咩開多幾個分身怒屌好過啦

24/2 12:14pm 都係LA
希望黎緊一星期有消息

搞咩未1001就開新po？

你睇清楚呢個post邊個開先啦

EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

You are not alone

09/03/2020

聽日

屌你老母BNS，黑洞貨簽收左又唔撚入庫，點撚樣集運?

岩岩先記起12月訂左野
2月頭送去bns日本
間野仲要送左係唔會有通知既
molamola

終於攞到貨 我愛bns

問下BNS 去到LA等機位上機 大約要等幾耐先到香港

我有件貨2月頭送 但無運單號碼
等到而家都未有未申報通知
問BNS 話可能黎到香港先通知
都唔知件野去左邊

有無人買過pantry box
係計體積重？

27-6爭一盒呀 dllm
明明個期有2盒到 依家得一盒可以拎
之前已經去左一次 去完兩日又有貨到 點撚樣玩呀

我amazon用順豐運都喺LAX等咗四日，你預兩三個禮拜啦

謝謝

正於美國洛杉磯等待機位回港

Bns泰國口罩1月31已經入左倉 前幾日先講仲係泰國 on99

泰國唔係二月頭已經禁運口罩？

有冇人有咁嘅情況 係轉運單HOLD咗勁耐唔知咩事 同期嘅都攞曬⋯

我啲貨係佢禁運前已經寫左已出庫

BNS, 2月14號貓, 今日入庫再變轉運單, 畢業啦

PS:有份2月頭SAL都係3月頭先收到,所以我無咩點嬲BNS

簡單來說，
仲有邊到未禁口罩來香港?

日本

只得日本?
日本人又搶口罩，香港人點搶?